林卓廷你扮乜撚代表呀？

柒夠未呀撚樣 ？